Duolingo 都講香港唔係中國[sosad]

話說小弟每日都會拎Duolingo黎練下德文

做做下發現句咁嘅野

Hong Kong is not China

我無野講
我唔解鎖
我搵律師
唔好凶我
我投訴你